公務員宣誓︱聶德權將違誓言等同有意推翻政府：難想像僱員公開鬧老闆

僱員公開鬧老闆 = (等同) = 有意推翻政府？
咁戇鳩嘅邏輯？ 聶德權你老母點解生得你咁鳩蠢？
僱員鬧老闆，鬧完咪最多唔do，唔通可以隊冧個老闆？

公務員老闆係香港人

D狗呢？！

乜原來個爛鬼政府咁脆弱㗎一句說話就已經有機會被推翻

唔宣會違國安法
兼追討薪金

你地一路公開鬧緊老闆啦
夢裡不知身是客

咁公務員仲講唔講得721，831
周梓樂定提都唔比提

唔好以為退左休你就冇事
唔好以為你個仔/女出事示威你就冇事

我見車仔龍門自己做埋領隊

犯法就係犯法

公僕搞清楚邊個係老闆，不過如果你出黎話香港區都係政權先係老闆嘅，唔該出個聲明行緊一國一制

傻系當自己係老闆

仆你個街,
我都無見過有員工要比錢老闆出糧
有種你唔好徵稅啦老闆

公墓園老闆係香港人wo

狗先係大boss

現代世界仲有奴才意想真係令人好驚訝

可以大大聲講出黎令人更驚訝

將奴才意思當成人所共知既普世價值講出黎令人震驚

講主子壞話係大不緯

講主子壞話係無法想像 因為講左要殺頭

現今世界奉行效益 誠實 信用

盡能力盡責任如實反映實況先係真正向老細盡責

下下講好話 拍手掌 任由老細亂衝亂撞完全係自私致極既表現黎

邊個俾錢出糧俾班公務員？

公墓園老闆係香港市民
香港個政府只係一個agent, 幫香港人請人only, 衰D講只係HR

話要擁護基本法。
大佬呀基本法上面的野都被你地改撚到7788啦。你要人地擁護邊一年版本既基本法呀。你今日鐘意改就改，聽日鐘意刪就刪

公務員既老細係香港人，唔係中共。
至少理論上仲係。。。。呢班柒頭面都唔要

黑警佐級大將軍公開屌鳩保安局長添啦 你唔撚出聲？

理論上係嘅
現實就係收777同班狗官order做野囉

老闆做錯決定仲要支持推佢去死個d先叫攬炒

奴才頭子

一國－制共務員

警察都鬧老闆（香港人）啦

老實講，好多start-up老細係容許啲細嘅反對佢，甚至聽啲細嘅意見

制裁咗佢未

政府係上司，市民先係老細。

你先係市民隻狗WO 叫你含撚就走去比人肛交

聶狗又發癲

你地呢班顧員夠對老闆又打又鎖啦

啱丫，所以交稅比呢班陷家剷係幾咁犯賤。

你都白痴
做老細既功用就係比下屬屌架啦

你睇林大總統點樣屌鳩張健宗就知

其實做咁多嘢刁大都唔撚知你呢啲地方小官乜水

唔俾僱員鬧僱主咁勞工處係咪摺得

即係老闆錯就由佢錯

老闆唔鬧得架？ 錯就屌 老闆又點
比份糧你叫你去死都去喇喎？

已經拍得住中國

如果老闆想去死咁點

成日公開屌老闆

佢又受屌喎

大家一齊做好件事者
點解唔屌得

聶狗你D馬仔日日屌緊你老母啦
唔信落部門巡

好明顯唔得,就算今日話得,隔幾日都可以變唔得

照佢講法
散仔都鬧宗仔啦傻鳩
都仲未計 明明市民先係老闆

鬧都唔得

屌你老母呀！聶德權！

邊個先係老闆？政府係邊個比錢？

係度本末倒置

打人工就當正自己係老闆

咁佢個樣又真係成個奴才格

終国憲法都話權力來自人民㗎

倒退幾百年

成日老屈同用唔岩既比喻
唔支持都唔等於推翻
老闆做錯唔罵得咩 而且公務員係忠於人民而非政權

基本法已經變左聖經,要宣誓

做開奴才係難想像老闆會比人鬧嘅

聶德權你條粉腸係我地條𡃁咋

好合理
打共產黨工

依條仆街

未見過咩？
林大總統日日都屌鬼
聶德權你未見過就好心問下你班老世啦

公務員點會黃 藍到發黑

重有人信公務員係黃？？

咁好記性

仆你個街啦 有邊間公司員工唔鬧公司

間公司咁仆街 講出嚟要改改變得更好唔得

獨裁呀依家

更何況公墓員老細係香港人

得班狗既老細咪你哋囉 心繫老細

奴材心態

到底政府入面有冇一個邏輯正常嘅人？

人廢都算，邏輯又垃圾

鬧你咪鬧你囉，洗摘日呀？

你哋做狗架咋！洗撚尊重你呀？

條羊會計師又係，做緊公公奶緊人鞋底以為自己係人上人

老闆咪係市民
唔撚係為「公」做野叫乜「公」務員

我都係諗起呢個

林奠日日都屌9出糧比佢嘅香港人

聶德權可能以為係林鄭淫荷包出糧俾佢

之前佢被調職時仲有連登仔話佢係好人

可能清朝d人民自由度仲大過而家香港

啲稅邊個交 比錢果個先係老闆喎

其實係
所以有句說話叫山高皇帝遠

好撚激
香港人仲可以點生存

關公務員咩事
而家屌政府一句都犯國安法啦

你班仆街公僕黎
我地係老闆日日俾你地鬧

所以話香港人好傻 好可憐
辛辛苦苦 死做爛做，養起成個特衰政府
俾黑警打流成地血，爆晒眼，牙崩嘴裂

你班仆街高官係香港人交稅養你地架

鬧吓就有得推翻
豆腐造？

訓醒未, 而家擺明搞極權

極權下交稅係老奉

收皮啦，林大總統夠屌柒老闆

班狗日日鬧緊自己老細又點計

香港打工仔返梗工都屌公司啦
好撚平常既事黎

香港真係玩完 唉

我早幾日先鬧完老細

秒

平時叫人想改變就入政府由內到外變，而家直頭唔同想法諗都唔俾諗

下? 我日撚日係公眾地方屌鳩我公司老細架喎

跟国家嘛

李慧琼唔計

狗唔計

都冇進步過幾千年都係咁

咁先進步要奉承一個人有幾難

全球反支 的確要多謝港共做咁多 真攬炒

中國人有進步過咩

on 99 公務員不嬲服侍既對像係市民唔撚係政府

Agree
清政府控制社會能力一定冇中共勁

基本法係咪都要守
擁護㗎啦
唔發誓唔使守？？？

btw 基本法係規管港共㗎

一半打工仔日日都罵老闆嫁啦

好尷尬，呢一年黎政府邊度要面子？

政府見國安法咁有效，緊係要全面推行

市民就係政府老闆 你班撚樣直頭打到老闆頭破血流啦

又嚇鬼

個堆散狗協會咪係囉柒頭皮

佢當咗政府係一般公司？

睇得出佢地根本就唔當香港人係人
公墓員全部都係7婆既工具

我成日屌鳩我老細架wo

痴撚線

難以想像雇員攞老闆俾嘅錢殘害返老闆
但就係發生緊

公僕？？？？？

老闆唔鬧得果啲係奴才
把口唔鬧得個心都屌晒鬼

奴才格，老細做錯員工屌佢有咩問題，咁撚玩法你自閹左先啦聶公公

政府請你班陷家產d錢自己變出黎架?

點解d黑狗可以話高官？

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

老閭剝削，你都接受？？月薪5000請文員ok?

黑警屌老細都係咁啦
仲話好難想像

講屌你老母等於真係屌咗你老母

成日聽乜組個一仔工人技工屌柒高層，話高層無撚用，唔理d細自撚私喎

班狗官當自己係老闆，香港問題之所在
記者去撚下佢

而家係收工鬧都唔得喎

咁d狗鬧完宗仔當無事發生?

第一佢唔係老闆
第二有幾難以想象？

無計 交得最多嘅係大商家 普通市民交果啲真係佔好少 成個關係網由利益建立起黎所以好難推翻呢樣野

前日最撚激氣
審都唔審，黑箱作孽
夾硬取消註冊 遞奪教師資格

只有奴才先有咁嘅思想

香港人只係被管理的一堆低等生物

叫左班支那狗要聽話啦
下次玩制裁，全部公墓都有份

份份工老細都俾我屌過 三耳仔點睇

其實老細唔比話
真係典型無進步封建社會
勞工處係咪可以收皮

屌你，惡撚到

市民先係老闆喎 你up 乜9呀

作為人民公僕 服務人民係天經地義嘅事 不容任何外部力量干預

唔好意思幫我入嚟睇睇好嗎
[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

我地交稅我地先係老闆 屌你老母

唔怪得正苦呢兩年離地到黑洞咁

我走咗之後 公務員老闆係香港人
就算我未走 我都叫班細嘅話真正老闆係香港人

名臣魏徵、司馬光奉旨鬧皇帝架喎

公務員以至所有上級如果持有外國護照都有意圖推翻政府

on99

巴打唔好污辱後主

班垃圾唔配

成句套落去，諗起Ｄ撚樣即刻冇味，失色曬

基本法話有結社集會遊行示威自由
咁樣去示威有撚問題呀
示威自由 > 599雞

係咪要好似韓劇 未生 咁撚低賤呢

人民公僕，dllm耳耳耳duck拳香港人先係你老闆呀契弟